突發 黑警最新捉人策略

我返睇live觀察到依家班狗最新策略就係防暴推進緊嘅突然間中間駛幾架放滿速龍嘅Van仔出嚟大規模捕捉前線手足。
前線手足比防暴嘅盾牌遮住好難睇到，跟住就比狗捉晒。

快啲推畀前線嘅手足睇!!

自推(1/10)

2/10

推

3/10

push

Pish

死狗賊

Push

4/10

緊急法已啟！

陣地？不了

走麻是時候

PUSH

走資 sor

知道佢會亂拉人之後就根本唔應該對峙

5/10

下次火魔法攻擊佢d車啦

救人 不是放人

大叫救人 不要叫 放人

粉彈遮視線有用好多

保持一段距離
需要高空哨兵

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

一、警察一啲都唔蠢，精於敵後工作無所不在，請以對付秘密警察一樣既姿態對敵

二、小組人數以4-8人為單位

三、如果已經確定左你係Target，唔會即場拉你，會跟蹤你再拉

四、即使而家全民支持，你都唔可以係現實世界討論任何發夢過程

五、藍絲、退休狗、所有你唔認識唔了解既人，係會影你相甚至跟蹤你，報料比狗

六、現實世界D狗係條街度有大量針，你把口唔該密過密實袋，留返TG傾

七、唔可以將一D高危既攻擊性武器例如伸縮警棍，擺喺屋企

八、一張相都唔好影（相留番比記者影）

九、好多新手，有感想就出多啲戰術post

十、每一場戰役都保持平常心，不能Endgame孤注一擲

-----------

十一、買塊防偷窺mon貼，個貼要幾黑得幾黑，唔夠黑就貼兩塊，唔可以學藍絲咁on9比人睇你打緊乜

十二、係冇人係側邊、接近或者迫緊既時候先好拎電話出黎睇，大隱隱於市

十三、唔好將高危野放屋企，收埋係出面。遲D出門口係冇問題，方法越麻煩越安全

十四、
同 我 即 刻 學 反 跟 蹤
入面資料多到震
【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

以上所有適用於前線、魔法師、後勤、和理非，以及所有抗爭者
少你一個就真係少你一個，同共產黨打要有覺悟！

同埋會聽到鳴笛聲
不過發夢嗰陣有好多其他更加嘈嘅聲音遮住咗

推呀

唔好再玩陣地戰

用淋油 可能更有效 所有狗車都淋

漆彈擋風玻璃BTW，我覺得車咁貴，燒佢車應該傷害都幾大，漆彈後佢洗完就用得

屌 推 打佢老母遊擊 唔好成日覺得要死守

照舊對方一衝就轉身跑走嘅話點都死

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

任何車突然衝過黎都應該雞尾酒接待

十一已經用開頭用防暴慢慢推等你退幾次以為退到，再忽然用van仔載畜龍嚟追等你走唔到

push!

Tui

反車反車

驅逐共匪 香港獨立

快閃

打狗救人，今日有機會綁起落單狗

上星期日就係用呢招

Sometimes they may use people standing in the higher ground (e.g. top of building , standing in the higher place outside police station,) , helicopter, or even drones.

Those things can provide realtime info. to popo commander direct Special Units to show up out of sudden AT THE RIGHT TIME and PLACE !!

So, be careful !!! Popo have competitive advantage on strategic information of protestors' moves !!

冇大量魔法 勿對峙 人地plan 緊 你就齋守

捉到又死唔捉又死 打狗喇

前線點睇
Btw 推咗先 返緊去換衫出黎

tui

對峙最on9

推 今晚有機會用

大家記住 對住幾隻速龍冇問題
一堆防暴backup再加好多隻速龍就唔好硬打

快閃啦勇武手足

齊齊捉比卡超 各位請share

推

有冇可能揾人係前線中排學D狗咁舉高支CAM望

好難掟到咁遠

PISH

快閃啦屌你老母仲陣地

唯有打狗

打游激

直接佢落車果下魔法

咪撚狗，留返條命同佢慢慢玩

幫手推 旺角都聽過

點破解先係關鍵，同前線講有咩用，佢地同時都係一樣留意唔到速龍

，

推
香港人絕不妥協
祝各位武運昌隆

會好大機會tk

推 黑警死全家

呢招一早用過啦

推上去

鐵馬陣

應對方法就係唔好對峙
要真正做到hit and run

光復香港 時代革命

佔高地有冇用？

唔好再好似以前咁見到班防暴慢慢推先走 依家同佢地班黑警距離點都要拉遠少少 我地點都唔夠車快 一係就火魔法一係就唔好咁遲先跑走

用咗好撚耐啦 成日唔用豬籠裝狗 用旅遊小巴裝狗 冇啦啦突襲你

唔係今日嘅事 真係要推多D資訊比前面

今晚就讓革命之火遍地燃燒

That's why u guys need a aerial strength
for example fly-over or foot-bridge
There is one in Prince Edward, where ppl mostly neglected...which is tragic

咁又係

係 佢哋高樓層監視我哋
我哋都可以

pish

用sk 2神仙水

前線帶波子，狗一落車衝就放波子

快閃
唔好對峙
狗報陣就走

推!!

推！

Sense到有火魔就行開喇

唉，轉地下化，玩突襲玩快閃啦，講左好多次了

勇武需要石油氣罐
擺心口護彈同

辨收隊

所以留意附近嘅橋
隨時好有用

林鄭都鼓勵遍地開花 做乜要死守先

exactly, 人多反而礙事

push!!!!!

7人車速龍

快閃 放魔法走 唔好打陣地

今晚18區起義之全民火魔法師

突擊

大聲公 所有大學生拎哂叫莊D大聲公出黎

有冇繩可以綁住大家
唔會咁易俾人捉到

正面對抗實輸
空投同獅鳥先有得贏

小心DDOS

巷戰啦 仲打陣地
不對等武器 仲要攬炒mode

喝雞尾酒時要考慮物理特性呀
像車門跟車頂這類地方的鈑金有彈性
雞尾酒瓶遇到會反彈

但是像地上或是車輪這種是沒什麼彈性的
玻璃碰到就會破掉

而車輪的材質是內圈鋁框外圈輪胎
這兩個材質都好容易著火

單純學術的物理討論，大家千萬唔好試

屌

推..

邊到已捉人

而家仲對峙？
你唔還擊就即走

多謝巴打，酒水必賜

而家live???

不對峙，只破壞

前日既遍地開花証明左突襲快閃係有用，每一次活動班狗知晒時間地點，收獲係咩，永遠係損兵折將，但前晚一下子就燒佢狗屋老母，都唔洗我再解釋邊面係有效啦？

綁住唔係仲難走咩

有通渠魔法可以突撃

都係

推
小心用其他車裝狗

要定多啲
油

而家儘量避免對峙

黑警而家捉到人, 唔洗告, 已經可以令你被自殺
捉左->直接攪掂->被自殺, 被失蹤
打到你成身骨折, 重傷
講告既, 非法集結, 襲警, 暴動, 蒙面, 任佢屈

要野貓戰, 快閃戰, 遊擊戰

唔打正面衝突

每架都幫佢洗一洗車先
到時一扔就

近距離火攻啦，唔好再掉空氣

Pushhh

支持，講撚左無數次大家唔好再沉迷上前線果種endgame感覺，玩游擊玩突襲玩快閃，靜靜地贏咪幾好

不對線 不留守 不戀戰

鬥長命

推。

好多次都係咁

真心希望前線唔好再玩陣地戰自我犧牲

雖然係冷氣軍師，但都推

推 要打球就快 唔打就散

做咩都冇所謂，但一定要地下化，不定時冇固定地點，唔需要鏡頭，總之目的達到就得

推
前幾日試過

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

Hong Konger Never Surrender

因果由國、容港治己

火魔法燒車

真正遍地開花，be water既真諦呀

p

佢地會用白色小巴， 踩行油去追抗爭者。 呼籲大家練 爆發力同體力， 以免被撞死

香港人，反抗啦係時候要

小心

前線小心

推
認真要魔法
鏹水魔法，火魔法要普遍起來！

叫到個個帶料先講啦
問親個個都話無料，搞到我好似傻仔咁

堆！

上次提大家再而家 我希望一人一支

遊擊

101

一定要魔法變得普遍！

Posh

最好冇記者

點止一人一枝
一人兩枝紅兩枝暗啦

push
屌尻死黑警

真 我希望唔沖既大家都帶幾支黎

Puhs

遊擊呀

推 各位小心

全面游擊戰

幫手推

小心jet steam attack

支持遍地開花 打游擊

612 721 811 831 101 新屋嶺

推撚到林奠老母翻生比狗屌

幫手推呀

推你

成日係d鬼鼠位衝出黎
大家轉玩法

轉遊擊戰

而家係d分支路包抄

大規模啟用反恐怖油漆彈，
全體市民將對蒙面嘅冒警恐怖份子強硬執法。

仲玩陣地？

唔好死守 陣地

反車

其實林鄭和舐共保皇黨今鋪嘅目的就是要搞亂香港，等佢地有藉口取消或推遲11月嘅區議會選舉。 大家手足請冷靜對付不要輕易中奸計！

所以要搵人高位做哨

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

已經開真槍了，唔好玩陣地戰了，各區打快閃游擊啦！

岩。。

不留守不陣地不被捕

借個位黎，我P牌推唔到
香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面

推上去！

lm

救人

商舖提早關門，
小心建制議員辦事處有伏兵。
經過10月2日晚遍地開花，小心 popo 有部處

勇敢D 多人時 可以反抗咪撚再9秒9跑走

當我求下大家，請大家繼續宣揚地下化既理念，今晚再唔改變就趕唔切了

Pishhhhh

黑警話等到你哋12之後開始捉

其實一直好奇
好多精彩進攻時都係對住d有盾防暴
但明明速龍應該係最輕裝
最容易擊破圍剿

推 the war is began

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

有興趣可以睇沙燕橋縮時
最後推果時 有車跟尾

推 今晚要小心

今日無可能狗多過人

push, need high ground scout

推 10.1旺角都係咁板

升級武器啦

Hong Kong needs international support

注意⚠️

up

P牌推，另勸前線唔好搵命博，打游擊，不定時、不留守、快閃不被捕。

「出街前必set」「不要被自殺」

咁set好road block
自己企喺road block入面應該無問題嘅

還拖打9 佢就唔敢沖埋嚟捉人
就會有安全距離

推推推推推推推推

推！！！

準備車釘應唔應付到？

打狗

奧運天橋見到完全係呢個策略 提防

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

快閃佢好難防

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

Fire in the car

陣地戰不了
其實10.2荃灣手足做得幾好
喺狗之前嚟就散
今時今日狗隻大進化
唔可以再期望佢地上晒裝先撤
總之目標達成就走

以後就手足做完野
街坊落街行人路鳩行
掩護勇武手足離開

突然諗起，蒙面自己人會點呢？
扮示威者戴唔戴口罩呢？

之前都有試過係車到跳落黎捉 屌佢地老母

知道

Ok

個日睇油麻地 旺角都係咁

黑警凌駕法律

推撚爆佢

推，小心速龍

想問 速龍有咩特別? 好打啲?（只係知道有把槍）
我見示威者驚速龍多過驚防暴n倍

普通綠衫有真槍都唔怕照圍佢時 但係咩原因咁怕速龍

光復香港

時代革命

hit and run

推 10.1 亞皆老街就係咁捉人

小心！

萬事小心

最慘係以為嗰架係吉車

推！！

全民攝衫

push
保持距離

Pushhhh

勿all in be water各位

日日遍地開花

1112

冇用 距離二百米都衝過黎 走唔切

到依家呢個地步，我驚好多人唔怕槍同帶刀，
斬撚死班畜龍，
再唔係手持鐵通咁簡單

小心為上！長期戰爭黎！

班狗到以家都未出動，小心有古怪

我估0000會全部出擊
大家醒水

遊擊戰啦
毛澤東打得贏都係打遊擊
不停移動
每地得手即閃

係
星期日睇live 見到用左兩次

推推推

幫推

其實依招8月已經用緊

通常都係係小路片出嚟 佢地依隻成效好撚大

黑警等緊12點

推咗先

大大力推

98190979
星期日 三百萬人大遊行

前線要小心

搵塊幾塊木塊釘滿長釘然後反轉放

小心黨鐵閂站、van仔、旅遊巴等

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

must push

不被捕不受傷

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

垃圾突擊狗

兩百萬人上街！人人都有智能電話！搵三十萬人按個制download Telegram都咁難？？

《美國白宮聯署鍵盤戰士》閃電突擊林鄭《緊急法》！成功在 1 日內簽爆推爆 10 萬人聯署！

如《緊急法》在香港實施，請求美國制裁中國。

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人 嘅 Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

其實D人打係可以打鳩到佢地咁多人起唔到身

推, 前線唔好等圍捕先搵退路

721 831

不陣地 只遊擊 多放哨 全黑罩

721
831
101

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

救命post
推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

以後一開白牌車門, 因唔係警車，手足見有窿就... Bingo